然后，高管向大脑的记忆中心海马体发出中止信号。 研究发现，大脑有一个内置的系统可以将不需要的记忆拒之门外 
 如果NFT认为TAGSAM臂落在危险地图标记的危险物体上，它将自动执行中止燃烧，使航天器向上移动并远离表面。 美国国家航空航天局的一艘宇宙飞船即将打捞一些小行星碎石尼尔·帕特尔，2020年10月14日，MIT技术评论 
 由于中止是在火箭的主RS-68发动机开始点火之前触发的，下一次发射尝试的延迟可能不到一周。 Delta IV Heavy再次擦洗，ULA首席执行官誓言改变准备操作Eric Berger 2020年10月1日Ars Technica 
 艾伦做出了选择，她跳下楼梯打掉了孩子。 为什么否认显而易见的事实:好莱坞在堕胎问题上的落后立场|Teo Bugbee | 2014年6月10日|DAILY BEAST 
 她们打掉自己年幼的孩子，把自己的年轻人关进监狱，因为他们从未学过如何摘棉花。 Cliven Bundy的著名支持者说的话，前后|Olivia Nuzzi | 2014年4月25日|每日野兽 
 伤心欲绝的她拼命往上爬，希望孩子会自动流产。 打破珠穆朗玛峰的玻璃天花板|阿曼达·帕多安，彼得·祖克曼| 2014年3月30日|每日野兽 
 萨拉·佩林正在全国各地旅行，提醒人们“愤怒的无神论者”想要“从圣诞节中取消基督”。 是保守派真正想让基督离开圣诞节|Dean Obeidallah | 2013年12月17日|DAILY BEAST 
 突然，任务控制中心(由埃德·哈里斯配音，向阿波罗13号致敬)命令团队立即中止。 阿方索Cuarón他迷人的科幻电影《地心引力》，由桑德拉·布洛克和乔治·克鲁尼主演|马洛·斯特恩| 2013年9月1日|每日野兽 
 我已经尽了最大的努力终止这个大bug，但我找不到任何异常。 紧挤，查尔斯·丁院长 
 在我们起飞并穿越英吉利海峡前往欧洲后，通常会有人中止任务。 兔子传记|罗伊·本森 
 有些迹象使我认为它们是由于与主叶柄汇合而终止的。 查尔斯·达尔文书信大全第二卷|查尔斯·达尔文 
 日夜连续等量的酒精和水会使其失效。 优生婚姻，第四卷(四卷之一)|格兰特·黑格 
 挫伤的叶子用于局部疼痛的关节和流产的梅毒腺疱和各种脓肿。 菲律宾药用植物|T。 H. Pardo de Tavera